日本職場 你問我答

有咩想問
接觸到好多網紅，一d idol之類
有d真係p圖p太多，串過馬撚，有d成日遲到點點點

日本多數係幾點返工，點解放工？多唔多ot？有無補水？

邊個最靚

間間公司唔同，我就10到7 準時放工
Ot段分鐘計番錢

你做邊行先

幾時返工返到自殺？

以前真係做到頂唔順，喊埋。

現在轉左好公司，以前真係黑心公司黎

都招黎，但唔係我部門我無得in你幫你唔到

網乜撚野紅 當呢度支那？

咁講咩先岩？唔準用KOL

d idol想上位系咪就要枕営業

我系香港都喊

我就無聽過

住喺邊 有興趣移民日本

見過咩Idol

上下級關係喺咪好明確？公司有應酬喺咪一定要去？

東京

youtuber ?

關係明確，但應酬我想唔去都可以唔去

唔係一線，未必識